電腦黑mon求救

Load完win10之後load桌面嗰陣黑咗mon，發生咩事

Pish

自推

連登冇愛

救命

係黑mon 定係 成部機熄左搞到黑mon

入左window但入唔到歡迎畫面

連safe mode都黑埋

新裝windows定最近換過件/裝過driver?
呢D情況可以係windows corrupted/炒driver
有無重要資料?
無就重裝windows
有就去買過隻HDD黎裝windows
之後copy返D資料過去
再唔識搞出去搵電腦鋪幫你搞

雖然我唔係專業,但你可以遂樣野試

1.換RAM試
2.換內/外顯試
3.換HDD試/張佢換起其他電腦試

遂part決定睇有冇問題

冇搞過部機，不過間唔中會crush咗重開

多數都係hard disk出左事
之前都我都試過開機之後就自動熄

裝老翻windows出事

痴線的嗎，老正來

hard disk冇耐先換完

一係炒driver

一係炒windows

exactly